《十一行動》敵人反對的 － 全民點都要先入港島

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
─ 毛語錄

其實 101 出港島一定最好，
有百萬人黑衫黑旗加其他國旗賀國殤，中共一定冇撚曬面

加上如果佢武力清場，畫面對中共更加唔好睇
第二日國際頭條就會係
「中共國慶，百萬人上街，政府武力鎮壓，打壓民主自由」
所以港島對政府黎講點都係最不利。

仲有我地目標記住唔係同黑警對峙，
人地永遠裝備上屈機，咁多日黎有幾多個黑警行動時受傷？

呢場運動既10月1日好可能只會有一個，過左就冇，點都要做到最大輿論效果
你要打既夜d又可以打，同埋又唔係一定要10月1日打晒佢，
唔好幫對家set deadline比自己

有人咁講喎 大家討論下

1. 制輿論, 求上報, 攞國際線的關注
我地唔係要玩狗或者打贏popo,係做俾世界睇, 人多先有威力,
有輿論有得上國際報紙, 要做俾中共,世界睇, 香港人係好齊心, 第二次2百萬人係國殤日係一個最有力的證明。呢個唔係先係我地十一國殤日要做的目的和效果咩? 而且和理非係要人多先夠瞻出來, 叫佢地五區去打陣地戰, 咪玩啦。

2. 港島難散水錯focus
如果擔心武勇港島難散水, 散水個時咪掉撚哂D Gear, 做個和理非,
大家忘記左, 無分和勇呀! BE WATER! 和勇可以同時係同一個人去做!
黨鐵封站點散水? 和理非喎, POPO搞唔到。
Gear開始係有錢都冇貨,好珍貴？十一係好重要的一仗, 重要過GEAR。

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

另外幾千幾萬人做係無咩效果, 要落中共面就落到盡, 百萬人說香港國歌, 個邊就佢叫得幾多人係大陸來抄撐場都做唔到我地個效果! 一齊係皇后像廣場做,係蒙眼女神像面前做!代表我地要一個公平公正香港!

十一賀佢老母

可以

賀佢老母
一齊搞掂哂港島啲目標再分區
香港人 升級行動啊

Ok

已有908 人投票
推到5000人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

分散五區只會得返勇武自己玩
要儲大氣入港島賀佢老母

利申：理性討論呀，你分五區我都唔割

主要係港島啲狗一定重兵
分區姐係分散原本為數唔多嘅勇武手足
更加冇可以攻到港島
所以要攻港島就一定要集中火力
搞掂哂先好走

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

係囖係囖 入港島俾狗狗拉曬 送個大禮俾中共

夠 膽 就 拉 撚 哂 港 島 所 有 人
十一你咪照出tg水炮車
我睇你國慶仲有咩面子可言
Party我就開硬既

咁十一唔一定要由朝打到晚架嘛
和勇合一

暫時我都係咁諗，分五區記者點捉 focus？

十一賀佢老母，人多就是力量

援

支持十一遍地開花

推一推先

《十一行動》敵人反對的 － 全民點都要先入港島

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

大大力推 而家啲人講到直接五區 真心咩：(

封隧道封船封黨鐵就好難走
諗定點處理先
同埋要快啲有定案 兩面都有文宣

[心理測驗] 其實十月一號五區開花唔大遊行係咪怕左黑警？？

其實應該今晚就要決定

聽日散場兩邊都有人叫咁就尷尬

十月一唔好咁衝？
行動要有目標，十一你想打爆黑警定落中共面？

推

只推行動po

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

小心香港可能出《緊急法》？講真危險過去邊度遊行…

Agger

但要解決技術上如何突破popo既封鎖。

萬一popo癲到朝早就封哂所有交通，咁點去港島？

散水路線唔駛諗亦冇得諗，但出發路線要先解決

分五區只係怕俾POPO拉，完全對個運動無幫助
要多人搞大港島個場俾外媒去報導呀！
俾佢地影「張全民黑衣＋八國聯軍旗」既相返去上頭版！
免費廣告落中共面呀！

早d起身，出去食個早餐先
唔好下下都 4-5 點先見人

行動最重要以目標為本

10月1就緊係全民賀佢老母啦
五區撚狗／癱瘓全港，好似同10月1唔太大關係！
全民黑衣，哀悼國殤

如果擔心武勇港島難散水, 散水個時咪掉撚哂D Gear, 做個和理非
上次東涌咪試過囉係咪 係得架

和理非已經進化緊
識得利用自己保護勇武
所以一定要多人先發揮到作用